深度考察，科學的超電磁砲第三季或暗藏Fate zero合作細節

以為講緊同konosuba合作

徐福 （cv:新井里美）